第一屆LIHKG煤氣撚vs儲水撚統計

煤氣撚

儲水撚

利申：煤氣撚源源不絕既熱水供應

煤氣撚~

仲有接二連三既煤氣月結單

冇計啦

推

煤氣撚，以前係儲水撚。

電爐就唔洗電費？

咁水電煤囉

煤氣

唔想起身呀..

LM

石油氣撚

琴晚沖涼熱得制 加上沖太耐 差啲暈
有啲羨慕儲水式 對生命有保障啲

即熱式電

留名

儲水式

In 煤氣we trust

儲水式煤氣

儲水式
每朝既沖涼都是一個挑戰

煤氣撚 慢慢沖

電熱撚

巴打沖幾多度 ？

以前用直壓式每次沖涼都要極速3分鐘
近排換左個大容量中央式熱水爐,慢慢嘆可以沖成15分鐘

22年煤氣撚 未試過做儲水撚

好驚屋企個煤氣爐爆炸
用左成20年

我舊個個都用左十幾年先收皮
新個個好撚流 成撚日都壞
而家d新爐愈黎愈雞

除柔情的手 我什麼都沒有

儲水式:平均一個月電費400~500
煤氣費100~200

十卜ching

仲煲緊熱水沖涼

冬天用幾分鐘暖身焗蒸汽先再正式沖涼

利申：煤氣撚

煤氣撚

次次評分都㩒錯留名制…

用咗廿年儲水式，養成節約好習慣，次次沖涼都唔會過四個字。

儲水撚 但每次夠我沖3 4個字

中央石油氣

煤氣撚表示冬天每次沖半粒鐘

一直唔明儲水撚點過冬

煤氣

但唔係恆溫有撚用咩
一係太熱，一係沖沖下熱水變凍水

儲水撚挑戰1分鐘沖完